有少少野想講

琴日發夢係中環幫手親眼睇住啲狗對住我地放催淚彈

一粒唔夠射夠兩粒 兩粒唔夠射夠三粒

一直都想企去前線 但係自問真係唔夠膽

所以一直都覺得自己好冇用 唔知自己可以做啲咩

直到琴日啲狗射催淚彈 啲人一直向後走

我企咗係到 襯啲煙未攻到過嚟同人講要走去邊

直到啲煙開始攻過嚟 都仲有手足走緊

但係今次我冇走到 反而向前走

拉啲仲係煙入面既人出嚟 太大煙令到佢地睇唔到路

突然有位手足直接趴咗係我隔離 我同另一位手足即刻抬走佢

我想講既只係如果你唔知自己出嚟可以做到啲咩

但假如你有gear 你可以做到既就係幫手拉人走

前線手足食哂啲催淚彈 佢地走個時係好辛苦

如果你係頂得順催淚彈 請你幫手拉啲行唔到既手足

而唔係一叫向後褪 就全部走曬冇人理前線啲手足

最後所有警犬同黑社會我屌撚哂你地老母

終有一日我會全部還返曬畀你哋

推

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

respect

扒喺度係咪中彈

你好勇敢

下次咩多幾枝細烏龍茶旁身，
前線中蛋之後好多人防具唔夠又緊張停低係咁咳，
請巴絲飲茶 / 茶淋面可以係FA到之前舒緩一下
救得一個得一個

係位手足吸得太多催淚彈 頂唔順行唔到

push

收到

手足辛苦哂

光復香港 時代革命
全民頭盔月

Push

光復香港 時代革命

推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖